NordVPN 係咪最可靠？

我見而家兩年都有電視框。。。。

No.

ProtonVPN and hv more better choice

Yes
100% sure

7月1號見

獨裁政府共通點⚠️ 切爾諾貝爾影評解析 HBO Chernobyl

Mullvad 笑而不語

用台灣server ，用ipleak test 會顯示香港，所以暫時唔用台灣server住。

唔淨止台灣
日本嗰啲都會，會顯示係歐洲國家

點解 ser 越嚟越少
56xx > 53xx > 50xx > 4993

nordvpn 都有 wireguard

安全，但好慢

舊年連登水人用 即刻hack左幾次
唔覺security改善 根本幾時都hack到

我老豆上大陸開NORD 即變廢機 屌左我幾次

我上次 login nextflix 幾分鐘就畀人hack咗

點hack法

翻牆就自己起vps再搞個ssr，點會用Nord

堆出名少少既全部比大陸block柒晒
遲啲香港都封埋網就直頭用唔倒

其實用到wo
我上深圳都用到nord

我以為我問題

佢個taiwan server 應該有問題

反而日本仲快，仲係真日本位置

唔得，即刻退咗錢

每次入台灣server,顯示嘅地址都係黃竹坑狗校附近，令我非常疑惑。

你有冇自己set 呀

廢嘅，我明明較自己響日本，都成日彈香港廣告

我得

咁唔係好D 咩? 你估我唔到咁喎

1. 返大陸唔一定用到，就算用到，嗰速度好慢
2. 連日本 server , 唔一定 bypass 到某 d websites geo-location 限制, e.g.

連多幾個server

台灣vpn膠巴哈都要試幾個先睇到

個網有問題
我用iplocation 又正確地區

有咩野特別要set? 我老豆用samsung 係大陸開nord 之後, data wifi 都用唔到, 成個app del 左都係上唔到網
跟住佢換左部iphone11 都係同一效果 俾佢屌死

咩呀 nord 有講過大陸唔可以用apps
要手動set wo

台灣要連幾次，試多幾次就會有隻係台灣

頂 岩岩google 左 對老人家黎講好高難度

手動set完都上唔到
我記得得德國server work
但慢過56k 又唔穩定

開左NordVPN Facebook messenger 聽語音會聽唔到，定係我唔識set

我就咁用app connect
冇用手動， 都冇問題
係上年運動開始好多vpn 都block 哂

手動set 就用到呀
我加左幾個
你睇下nord 有篇野講中共唔可以用app 要手動入
你老人家咪入定比佢囉

我個陣得wo
上年上深圳啲骨場用仲用到

係咪咁啱幾個 ac 都一樣 email 同 password 咋

有圖有真相

可能啦

上次申請嘅時候未裝Keeper

所以到底邊隻vpn係好用架？...

用 Bitwarden

nord 已經係最好
成4900+ server 又有 double vpn
又有威力加強版 wireguard

surfshark 本來都好好
但自從多咗人用之後伏咗好多
成日斷 vpn

覺得間野d宣傳銷售手法都幾shady同誇張下
又整假優惠倒數 又用超多錢請極多不同類kol youtuber賣廣告
跟住又搞咩推薦人分佣

推薦人分佣好多間都有

你要清泉就只有 mullvad 幫到你

不過好少 ser

呢期賣好多廣告

其實vpn對政府機關有咩用provider咪一樣有user log data, 政府問拎資料咪又係一樣跪

perfect privacy應該係最多server最安全最快同最貴

ipvanish呢？用左三年了

少過 nordvpn

nord = 4900+
perfect = 3300+

同埋要睇返咩區多 ser
好多時都集中哂歐美
日本香港台灣就得幾個 ser

速度上我用 nordvpn 行佢個威力加強版 wireguard 食到 800M+

睇花睇錯，perfect 無咁多 ser

睇返官網個 server list

少 ser 到

nord係咪有退錢? 見你地講到咁伏

Smt plan逼我加撚左個norton security ,有vpn 果個有無用？

岩岩買左NordVPN
SET 揀左台灣 SPEEDTEST跌到得四五十
如果揀返香港會唔會有事?

頭先連過台灣南韓 上唔到 但係日本香港又冇事

求解答

台灣係慢啲
日本快好多
香港都好快

點解NordVPN 咁慢
有咩server 會快啲

Protocol 較 NordLynx

試下用 hong kong #188

用香港會唔會冇咁安全?

你睇下 speedtest 有冇快返先

無就幾乎可以肯定係你部機有問題

有就再推介幾個外國 ser 畀你

唔好意思 protocol係邊到較

搵到了 TEST下SPEED先

Yes Chinese founder best

wifi? ac or ax?

我 deskop 連 vpn 有 800M+
lan 線由 modem 直駁電腦唔經 router

Lm

可唔可以教下小弟點SET?
我係經router呀

我完全唔知 nord有得手動
淨係知係地圖揀國家再揀入面啲server

感謝巴打自己搵搵先

其實台日一樣，有一半server冇起到改位置作用
我因為成日用黎突破鎖IP好清楚，有一半唔work既你應該就係用左呢d

估唔到要down埋openvpn

an機connect果時佢彈呢個出但，但確定係禁唔到既，點算

去設定 尋找(放大鏡)搵"VPN" 開個制 之後就得

連中國人都唔會用呢d

之前試過，但佢吉既，點set

試吓右上加號？

似係手動vpn setting

咁唔識

NORD IOS成日彈APP點搞好

你轉插 modem 睇下偷唔偷到多個 IP 出嚟
我用過 HKBN 同 HGC 同 HKT 都可以拎到兩個 IP

LTE 嚟？

你咩機

WiFi

無 VPN 有幾多 M

請問各位用咩server比較順同快

點解可以咁慢
本身個 plan 幾多 M

IPHONE 11
IOS 13
有人用XR 都係咁
1、2日就無左自動LOGOUT

唔識呢啲嘢都係屋企人整

得啦知你唔識
唔洗覆三次咁多

Error

有冇人電腦識得SET得可以上網快D

買條長啲嘅 CAT6 線咪得

無特別 setting
Protocol 較 NordLynx 就得

nordvpn打機好lag,有無解決辦法

auto connect to, set乜?

我不嬲 auto 無特別 set 咩 server

surfshark仲要搵左勁多youtuber 賣廣告
依家一定勁多人用

surfshark 係咪來歷不明？

太空卡同太空電話最安全
連wifi係等死 防到IP點防病毒？

自己比較下 (search "nordvpn")

一定揀nord
台就揀smt